［港共滅絕港人計劃］政府各部門爆武漢肺炎但其他員工要繼續正常返工

煲大佢啦喂

利申左先 我朋友係公墓員
佢做緊個棟工貿署20樓有人確診
但20樓嘅人要繼續正常返工 成棟野都係
然後佢有同事個親戚都係入境署做
中左招左個度定唔知成棟野又係唔俾dismiss要繼續返工

真攬炒啦今次 咁多部門都已經瀨左野
雖然成日屌話唔俾公墓員wfh
但大家諗下啲公墓員身邊條友中左招又要繼續返工
成日流流長痴滿晒病毒 一陣放工就搭車周圍去
全港九新界甚至係你都會俾佢地惹到

個仆街正苦想殺晒全香港嘅人大換血

真攬炒

根據7婆同陳姑娘個logic
公務員特殊體質 冇需要WFH

就算返到寫字樓，都係乜都做唔到

又唔係緊密接觸者，點解要wfh最正常做法味咪搵人全棟清消毒清潔一次

但出面普通市民無特殊體質喎 我點知搭車隔離條友係咪有武肺部門出黎嘅公墓員

聽聞只係消毒左中招個層同啲lift 點會成棟消毒咁妹呀

*好

全棟清消毒清潔一次 = 有個啊姐求其拎塊布抹一抹

我個fd都係咁講 hea撚過m記阿姐

留名等睇人入黎批鬥公務員

根本重點係wfh 有冇用，而唔係公務員有冇用

外判架嘛 政府出手又低
班啊姐咁低人工
邊有心機做啊
個啊姐抹完A個位
求其扮過水 又抹下B個位

宜家得人驚嘅位咪就係正苦好多地方都中左 又唔俾公墓員wfh 然後周圍散播武漢肺炎 遲早俾佢地惹到呀屌

得返19單
唔撚洗驚啦

你指公墓員？
應該都可以繼續做平時要做嘅野掛

其實7婆、聶狗同笑恥嘅意圖都好明顯下
勸私人公司wfh但自己啲公墓員又唔俾
擺明想好似宜家咁 派晒啲有武肺嘅公墓員出去惹人
我地啲普通市民真係食得屎

好似蜜蜂咁，將花粉帶到周圍都係

有d工種係長做長有既，執法、牌照果d，當然一定要有人手，做診所更加唔駛講。但有d工種例如體育館、學校，要咁多人手返工做乜？有contractor上黎做維修駛唔駛叫哂成team人mon住

後者真係唔知做乜要迫人繼續返

就算係前者
都可以每條友輪班每人一星期返兩至三日姐
但我朋友係返足晒 工作時數都無減過 cls
衰撚過私人公司

不過條柒婆都係堅持永遠唔再有WFH架啦

宜家咁多部門都中左
等間佢班有武肺嘅公墓員惹到周圍都係呀屌佢老味